今日兩點係咪出維園? 九二八無人理?

文宣係咁寫 定我俾人呃咗?

九二八 五週年
勿忘雨傘 魚蛋革命

推

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

手足醒啦 要行動啦

人呢 無人推 屌

唔係7點咩

我推唔到 唯有貼圖比大家用
928 民陣 929 全球抗共 10.1 國殤黑衣日

我見到文宣 我先開post 幫推

7點天馬公園啊ching

今晚見

Tui

睇下d文宣先啦 一早有人話出